Builder:
- Dzięki niemu nie musimy pisać konstruktorów N parametrowych.
- Pozwala na tworzenie obiektów w których możemy w kolejności ustawiać
parametry.
- Nie musimy tworzyć kombinacji konstruktorów dla parametrów które są
opcjonalne
- Można go wygenerować
https://bitbucket.org/nordeagda2/designpatternbuilderexample

Zadanie 1:

Stworzymy aplikację symulującą komunikację między użytkownikami. Aplikacja będzie
działać na zasadzie pokoju chat'owego.

Stwórz klasę Mail która posiada pola:

- tresc
- nadawca
- data nadania
- data odbioru
- adres ip nadania
- adres ip odebrania
- nazwe serwera posredniego
- nazwe skrzynki pocztowej
- protokol komunikacji
- typ wiadomości (UNKNOWN, OFFER, SOCIAL, NOTIFICATIONS, FORUM)
- flagę(boolean) - czy szyfrowane
- flagę(boolean) - isSpam

Stwórz klasę Client która:

- posiada pole name
- posiada pole List<Mail> - lista/skrzynka wiadomości klienta
- readMail(Mail m) - która powoduje dodanie wiadomości do skrzynki i wypisanie
komunikatu:

"Klient " + this.getName() + " otrzymal maila"

Stwórz klasę MailServer która posiada listę podłączonych klientów (pole klasy). Metody:
- connect(Client c) - powoduje podłączenie klienta do serwera, czyli dodanie go do
listy ( tej która jest polem klasy)
- disconnect(Client c) - powoduje odłączenie klienta
- sendMessage(Mail m, Client sender) - powoduje rozesłanie wiadomości do
wszystkich klientów oprócz nadawcy. Przed przekazaniem wiadomości należy ustawić jej
datę odebrania na teraz (now()).

Sprawdź poprawność działania aplikacji . Napisz testy weryfikujące poprawność działania
aplikacji.

DLA CHĘTNYCH
TREŚĆ DODATKOWA:

Zakładamy że istnieją pewne typy maili. Np. na skrzynce pocztowej gmail maile są
segregowane na skrzynki: społecznościowe, powiadomienia, oferty, fora.
Dodatkowo do poprzedniej treści stwórz fabrykę wiadomości która dla wszystkich typów
wiadomości pozwala na szybkie utworzenie wiadomości przesyłając do fabryki jedynie treść.
podpowiedź: stwórz fabrykę, gdzie kazda z metod posiada jeden parametr i jest nim treść
maila, a resztę obiektu stwórz korzystając ze wcześniej stworzonego buildera.
Wykorzystaj metody fabryki w mainie (stwórz maile) i prześlij je wykorzystując klienta.
Zweryfikuj poprawność działania aplikacji, dopisz testy.
https://bitbucket.org/nordeagda2/designpatternmail